［裝備撚］波boot討論post

貼你對boot
前排black friday入咗幾對

自膠，頭幾對新嘅，嗰陣未出

Pro direct買 600蚊唔洗

係咪袋鼠皮
睇落幾軟熟
好冇著

對仿copa雖然唔係頂級，不過都抵玩
好似袋鼠皮

買左呢對

有冇人有去Nike九龍灣果個開倉

好撚多貴版釘boot

係咪staff sale
我都想有得去
近排需要買釘boot...

如果有巴打有staff sale買既高筒boot想放可以搵下我
當然會出高過你買返黎個價
大家happy

係

見到啲人幾十對咁買 轉手唔知賺幾多

無識人係nike staff, 得個恨字
如果唔係比多三幾舊買都無咩問題
不過如果近千蚊就放棄了
因為而家pds訂都係1200 對，有埋鞋袋

最衰我已經去左

如果唔係都可以幫巴打你買

你Nike staff定係朋友係？
下年再有托你買對

Predator Mania復刻可惜在唔係TRX大底...

連登無人踢波

著緊呢對，觸球感好好，但個黑色統無乜用

今日試完
個底硬到仆街
著慣有避震膠果d完全頂唔順
我試鞋話個底硬果下個sales同我講
下，先生，呢對足球鞋黎架

on99

一開頭硬，踢多幾次後好正

Magista 最好著

好想買新boot

無錢呀屌。。。。。。

百無禁忌既話 新年買真係好抵

邊到仲有優惠做梗

平底高筒好唔好著？

留名

新年前其實已經ok架喇

不過現實係香港D boot無7折都唔會點諗
我已經有6 7年無係香港買boot
日本adidas, PDS , 淘寶等等款多又有機會平

hehe

屋企廿幾對boot

Adidas Samba超好著 可惜好似無再山..

我有一斤白飯魚

Nike Lunargato仲好著

Agger lunar我次次prodirect 搵唔番了

無再出喇
我對上一對就Lunar Gato
落地d質感，同埋回彈果下好爽
不過而家d貴既款都有lunar底，可以考慮

著緊Magista II X 即平底高筒
真心覺得好跑同好控
唔刮腳 但高筒轉向好似爭左少少

其實一般高筒係咪要買大半碼？

我係呀
平時著43 呢對買左44
因為無43. 5
但著落覺得ok 反而舒服過窄

岩岩試Magista貴果款低筒，好似原價799咁上下果隻

平時43試返43
入 唔 撚 到

打算買對踢石地

平地好似有兩隻底，有咩唔同？
有無人可以介紹下thanks

買石地真係平就算啦 同落地版比零功能
皮靚又點 踢石地勁易磨花

其實買boot唔係買頂級貴版，根本無討論價值
平底boot更加無咩分別，最多係有d底會厚d
睇岩個款就買啦，係勁ge著咩踢都都勁架啦

有冇彷草boot介紹下？

exact7ly 垃圾草地boot踢草地都舒服過著所謂袋鼠皮硬地 人地科研投資都係草地boot 平底版有時仲要for室內木地板 拎去踢石地只係一對厚身耐用d嘅鞋

著過Patrick

joma開心使用中
搵緊接班人
最緊要有吸震膠

會諗呀，Boost / Lunar ，
之後幫d朋友買Joma頂級super regate
個底同Lunar底相約
130hkd一對

巴打係邊買
同lunargato similar ?

無左喇
可以search下 super regate

平底

草地

滿意

新magistax 同舊比如何

著左兩年evospeed平底貴版 佢唔出都唔知著咩好

無著過舊，比較唔到。不過幾岩腳掌闊既人。

joma平底的話幾好，不過上網買就好難預size
我買左對就大左半個碼，迫住加鞋墊同著厚襪
同埋我記得futsal world cup都唔少人著joma同umbro

adidas boost我就覺得唔適合踢石地，個底太厚
如果踢室內5人的話就無咩問題

好耐無買釘boot，好似自從adidas轉左ace同x之後就無買

有冇巴打想係prodirect買野?一齊share運費

想問下各位巴打有咩平底boot啱大腳撚

利申us12

最衰果陣冇睇中組團買運費抵d

joma要睇jp size (cm)
佢既42 = adidas 42 2/3
我自己著adidas 270mm,
但Joma 42 都係 jp 270

我睇cm都一樣伏左，可能係釘boot同平底ge分別
我釘boot同平底著唔同碼

唔一致唔標準
仆街Joma

有冇巴打試過nike tech craft系列

fuck Nike online store而家直頭有Staff sale
見到有人2折買到Roshe 勁撚平

無Nike 朋友既繼續路過

咁有無人着過concave

唔知有無波BOOT買

啱啱買咗對ag 其實同fg分別大唔大
第一次玩ag

ace17感覺如何

踢仿真草對膝頭壓力細D,
但好多時AG d料呀，技術果d總會被FG比下去

第一對好冇著

咁都好 長期踢league都係仿草
之前膝頭又大傷過
試下ag咩料先

有，總之香港官網有ge都有折
但未見過有2折，我問朋友都係5折

AG係有貴版，用料同FG冇乜分別
最主要係sole plate(即係底板)有分別
好似evopower咁，佢其中一個賣點就底板可以向下屈
但AG換咗底板就冇左呢個功能
我都有對tiempo legend 6 AG

好憎中底緩震 個隻boost底同lunar底
整高曬對鞋 斬波射波唔同feel唔再講
搓波個感覺都唔太好

我自己就願意犧牲少少球感換可以踢多d傷少D
真係要重要場合要落場同人死過，
就直接白飯魚啦
你睇下東南海，信青杯果D

仲信青盃，幾耐冇睇波？4-5年冇搞喇

朗聯杯啦好嗎
信青杯以前和富大埔搵過我隊波d細路仔出去代踢
比人炒十幾粒

係日本買左對美津濃neo2 買大半個碼 搞到唔好踢哭

有冇人著kamachi平底boot

睇下以前youtube d片，
信青杯 d人都唔知邊度爆出黎，
d野快到痴撚線咁，
就算落d甲組(超聯) 腳落去 , 都唔會特別佔優
痴撚線架D人真係

求平底推介
著左lunargato2返唔到轉頭

着對厚襪啦

冇人著過nike tech craft?
見佢貴過最貴版一兩舊 想知有咩把炮

但lunargato2前面較闊 皮又舒服
依家個啲搵唔到種感覺

對過林嘉緯盧均宜，輸8球

朗聯盃同信青盃兩個level
信青以前好多都搵甲組腳踢
朗聯盃就相對地少d甲組腳去踢
因為以前信青就5-6月搞，通常都收左league
而且當年d球會無捉人踢小型球捉得咁嚴
當然仲有因爲獎金豐富啦，一場波500-1000
不過依家信青盃無再搞，朗聯盃亦都少左甲組腳踢

佢兩個果陣踢呢d 波比傑志罰唔少

踢完果年無再見過佢地
好想比佢地輪姦多次
果陣對手仲有細榮，李三腳，晨曦兩隻鬼
其他唔記得

無人著mercurial?

有你呢隻色高筒 ，不過刮腳

低筒幾正
利申足球廢柴 係PDS US 六舊水入手

有冇手足著過X16+

係

邊隻波boot最闊 除左tiempo x

而家唔肯定
香港大路既我諗Adidas會闊dd,

但真係需要闊既就一定買日本仔野
因為Adidas Nike 係歐美腳型
asian腳因為係闊D, 本來就唔係真係咁岩
日本仔既boot就為Asian而設

有冇邊款推薦都係踢平地

好想買對ace pure control試下
但香港又搵唔到地方試個size

其實踢石地就真係無乜所謂
追款，自己鍾意就得
平底boot無乜特別功能

最緊要舒服
乜都唔理
我連Joma呢d咁唔靚都會著

覺得好唔好著
見PDS 1500到有對 有d心郁

腳超闊啱唔啱 tiempo 都少少緊

邊到有得試

之前mk 見過16.3 但size唔知一唔一樣

x16.3 turf
著呢對鞋踼一陣就腳痛，小腿又有抽搐吧嘅感覺，唔知係咪關對boot事
定抑或呢啲碎釘係完全唔可以踼七人硬地

有冇防滑boot推介
落親雨踢都仆街

呢d boot 踢彷草架wo

比利時牌子,柏天尼曾經著過
不過我覺得質素一般啦

我知，上網睇過下碎釘係好似踢得硬地

買左對藍紅
尋日踢波著
個底硬撚到仆街
未試過第一次著boot 係硬成咁

你係咪痴撚線架

對鞋踢人造草

踢石地對腳唔駛要

我都記得聽sales 講過

Turf同ag有咩分別

落雨著白飯魚

Turf底係可以用黎踢石地

利申：玩boot玩左十幾年，依家屋企有三四十對boot，都係近兩年d款，太舊會掟

其實依家好多indoor boot個底都好厚
Adidas boost同nike好多都厚底

boost 底踢石地蝕得好快

有冇邊款個底又厚又係生膠底?

剛入手

Joma囉

Magista opus II HG-E 入手

想問如果踢彷真草場，係咪AG好過FG?

定唔應該着FG?

高筒要買大半個碼

SPORTDIRECTS 大特價最後召集
D波BOOT平撚到

人人唔同
我買magista obra要大半碼
mecrurial superfly我照樣大半碼，買完返黎鞋頭有d鬆
平底mecrurial superfly就正常碼

有冇巴打著過呢對?

有無巴打試過new balance?

見上面有人講turf底（細粒碎釘） 我又想問下

真係聽網上唔少人講tf係用黎踢石屎地 究竟係真唔係？？

但係上面話傷腳wor 有d驚

d釘有幾長？

大約1 cm?
我無實物響手

類似咁

踢極都唔爛 Adidas F50

我唔係真心問
反問黎
踢兩踢都蝕左好多啦，點會傷腳

上面講到似層層嘛 嚇到我

特價買咗對Adidas cops sl ct 試吓

著過Nike adi 呢排第一次著白飯魚，球感好撚爽

前2個月買左對FG踢仿真草唔係太好踢
跟住尋日買左呢對踢，希望岩踢啦

有冇人著開尼馬款？我覺得兩邊好窄

之前影落再upload，請無視對ub

CR7

其實冇特別,反而obra2好著啲

睇黎lihkg 啲足球友都係鍵盤戰士，得個吹字連一對鞋都冇

著開nike咁多款始終都係tiempo 最好著，最舒服

巴打識貨
不過d款成十年都冇乜點變

Tiempo 就未試過喇，不過身邊都有人著，應該都幾正咁

滿意未？ 大約一年前影落

啱啱買左techcraft magista obra 2 平底

足籃大戰成千幾人，依到100都冇，你會唔會係會錯意？

因為睇波唔一定踢波
踢波亦唔一定對boot有研究
所以根本唔關足籃大戰事
似係你誤解左講足球ge人就會踢波，多過我會錯意

點會呢？我skip住睇都見到有人話足球友係鍵盤戰士，又串人係玩具，相反足球控波就好難。咁應該只有踢過/踢開ge人先會講，相反淨係睇波ge人只會淨係見到球員拎波好輕鬆，又左插又插花咁。戰術就睇波ge人都識，但係真正落場踢就唔係個個都得。所以會比左人一個全部都踢開波ge感覺。利申：非鬧交

巴打間屋咁多位放boots

小腿好易賣老抽

邊度買

上連登勿認真
根本好多都係9upper

仲有堆波鞋未計呢
成日比老豆老母屌

我一年買2至3對
好快踢殘，跟住就掉
巴打你咁多對都保養得咁好
好勁

平底掉哂，好傷腳，甚少踢石屎地

淨着呢款先會咁？

報nike活動送左對tiempo貴版fg us8有冇巴打有興趣接手 學校草場淨係比着ag

依家重有邊到有多d款既平底boot賣
朗豪果間冇左
波鞋街得返核突款

搬左去新世紀姐

US9.5 都可能幫到你

終於有人講
巴打點呀有咩特別先tc

啱啱著落去反而比普通obra緊同窄
但係著左一陣就fit晒好包腳

有冇巴打可以簡介下點分啲系列？
譬如上pro direct同一隻款
adidas又會12.1, 15.1
puma又會evoPOWER Vigor 2 SG , evoPOWER Vigor 1 SG

係有乜分別？

Adidas唔會有12
15/16/17代表年份，即係數字越大就越新
.1/2/3/4代表貴至平版

Puma 12345代表貴至平版

adidas copa 中價好似幾正
最貴果隻有埋boost底

都係mercurial 好著
利申：nike裝備撚

ACE藍色boots底平地幾靚 好想買
但係上個月先入左ACE16白黑金平底

我岩岩入左黑紅
傳統predator色

不過藍色都真係幾靚

仆街
返屋企試真D先發覺唔岩
Ace 17.3 primemesh 紅黑款
size: us 11
有無巴打岩？牌都未剪
平d 放俾你

自已個post無人理
岩岩Adidas 官網 x16.1 白黑金半價即刻吊左對

有無行貨

巴打覺得呢對點?

平版就是但啦

Agger 平版只係膠boot一對

如果鐘意個款想試下高筒(雖然唔同料)扮下c朗呢對cp值幾高 反正業餘嘅比對superfly同veloce你都差得唔多

銅鑼灣旗艦都買唔到平底中價copa
結果買左mizuno ignitus 3

想係prodirectsoccer買呢對
但係唔知碼

落銅鑼灣旗艦試紅色 應該一樣

想買adidas boot 邊到會有sale

上網買平啲 香港就去觀塘有outlet

想買黑色，舒服boot
AG/粒粒底
有冇介紹
同埋有冇巴打可以幫手上網訂

有咩boot岩成日要沖同急停既人著

我成日比腳甲插到腳指腫晒

腳底又起晒泡

有時衰運起上黎，第一個急停已經整痛隻腳

ching左上角果隻tiempo係咪tiempox黎 有咩評價 闊腳佬著掂唔掂 我諗住上prodirect買 如果我mecurialx著44.5呢對著幾多應該

想搵袋鼠皮平底boot

麥浚龍幫到你

推到你上水

Ace tango 17.1 navu pink好撚靚

著緊平底hypervenom 次次踢一急停轉方向就好'冼' 差少少就仆街 同埋踢完腳指尾都好痛 有冇邊隻靚仔 平底 同好踢冇咁易'冼'底 利申：中場

adidasx16.3睇相好似好窄咁，小弟扁平足係咪唔應該買，不過隻色好靚

mercurial定tiempo好著?

如果係新人的話 就tiempo

宜家d tiempo窄到仆街 nike

Prodirect啱啱有新款喎

三鞭隻白同啡色又幾好睇

Hypervenom闊

邊隻？

Nike出咗扮air max款

Sorry寫錯 係新款白配灰色

順便問埋PD個23 hours Event係幾時開始？

唔知喎, 剩係reg咗咋

想試nb furon
有冇review

發覺香港好難搵到貴版AG
有冇巴打知邊度有

Nike 旺角有一間專係足球嘅，不過就原價囉，平時個啲7折用唔到

岩岩成功第1次幫襯PDS買野 好快手 星期一訂星期五就到

Prodirect 23hours sale 好似聽晚8點開始

有冇手足試過Nike Elastico Superfly平底?
而家著緊Magista，有少少想轉
腳寬撚

試下hypervenom, 個人覺得係nike款中最闊

闊過tiempo?

Tiempo而家改窄哂
去鞋舖試下咪知

係咪即係新嗰對

呢到可唔可以放鞋？
買多左對平底Magista us10.5 全新
想放返出去

有意 @tgjl09

Ag同時踢仿草＆真草好d 定係

Fg同時踢仿草＆真草好d?

係呀 hypervenom 3改咗鞋型嘛
闊腳可以試埋adidas ace或者puma evopower同埋Mizuno

原來我睇錯 prodirect個23hours sale聽朝8點

屌腳闊可以唔洗諗nike puma個人覺得唔錯 evospeed都著得舒服 唔一定touch/power 要我排就puma>adi>nike

小弟又未寬到完全著唔到Nike嘅
Magista ok，高筒mercurial都勉強可以
似乎高筒MV寬過冇筒？

Mercurial都著到唔算闊腳啦
巴打去試下hypervenom 3啦，真心舒服，我試過fg頂級版得hypervenom唔夾腳

急問
如果買Adi 17+ pure control 應唔應該買true size
MV著us10 著兩對襪
magista opus 著us9.5 著一對襪

都係magista最好著

石地

草地

三鞭有隻寫明可以踢FG同埋AG3&4

一般FG鞋釘係淺身圓錐體係可以踢AG
不過依然好快消損對鞋比起AG鞋

其實石地平貴版同埋平版係咪真係差好遠 著完貴版會唔會返唔到轉頭

x16 定hypervenom正啲？

香港d彷真草一排就無保養變曬地毯
FG會un腳

即係邊隻

幾時有Nike staff sale...上次話幫手果位巴打記住我，幫我買一送你一都無問題

@©∈ 17.1 17.2

有無巴打知Purecontrol 著落會唔會要預細半碼？
因為無鞋帶怕鬆 想係prodirect 訂返對

addias最新果隻?ace系列?
但好貴

FG踢AG真係好快踢爛
最好都係買翻對AG

Ag平價有冇推介

Thx 巴打 我想訂對全黑

着緊呢對，依家直接唔用條鞋帶，感覺良好，但係就嚟爛
利申着咗六個月

有冇巴打買釘boot要大半碼？
石地著275但試釘boot275頂到冚，280又大咗些少

早知追左post先買,
小弟踢開石底,
當年Nike Total 90 (有大大90字),
到Tiempo , Lunar gato 第一代(呢對係我踢二十年波黎最好著既一對) 一直著開 Nike,
點知最近買左新一代Tiempo,
仆街原來係垃圾黎, 又硬又窄成對mercurial咁....
請問下大家有冇其他推介

想買日版波boot 香港邊度多D選擇? 上網訂冇得試驚唔啱碼

其實飛龍D波boot算5算平，佢有特價係買任何足球產品就可以半價購買一對波boot

對比起釘boot唔會太大分別
係通常內籠舒服d，皮就淋d

我到依家都好似未試過著爛一對boot

上PDS 買貴版tiempo 好著好多
依家好似減緊價

頭先先同pds講話想改order
上網睇tiempo legend 6 fg貴版
有質量問題 好多人踢左一兩場就爛鞋
希望佢肯比我換

Tiempo 定 mercurial 定magista好

Ag fg in?

買左adidas copa
好好著

改左單 買左nike hypervenom plantom

想問 magista 買fg 舊款(obra)好著定新款(Obra II)

👍🏼 橙綠定黑？

Ag 香港踢人造草多

網上評語講tiempo legend6 好易甩底 踢兩場就甩
仲要對對都有同樣問題 唔多建議 不過就好舒服
另外我覺得好似magista幾好
你都係試下先 個個都唔同感覺
Mercurial有人會覺得緊

大家有無試過上ig shop買
雖然佢都係prodirect訂但有好多現貨舊款

tiempo舊版落場版釘好著

Hypervenom第一代容易爛sole plate同upper
Hypervenom第二代upper個tongue位太緊太硬 好多人投訴
之後Nike作出過改良 但唔清楚係叫返第二代定係第三代先作出彌補
巴打隻係好似第二代 不過唔知係唔係改良版
留意下個tongue位姐係鞋帶位地方會唔會太過硬

有冇巴打知adidas ace tango 17.1好唔好踢 下對想買adidas

著公雞夠輕
著N鞋射波斬波都OK

以為上面巴打買第3代
第2代俾人投訴完出咗2.5代，用返第1代嘅nike skin做面，上面巴打嗰隻款似2.5代

個款正
唔知第3代幾時跌價

我貪佢跌左價先買
Tiempo legeng6 踢幾場就爛
即刻拿拿臨改單

有冇睇過AG最平幾錢?

無留意 不過in我見到700-800hkd
想買對灰色出街著

依家adidas啲boot靚到好似出街鞋咁
但係千幾蚊對

佢地著住果對要16xxx円

買左magista Ag白色
唔知呢對踢草地好唔好踢

深藍粉690入手

邊道？

IG

想問下prodirect幾時再做特價

想講講ADIDAS 15 16 17唔係代表年代 ACE17雖然係今年出但X16到依加仲出緊

第一代既hypervenom皮先係最好著 我個對著到而加

仲未爛

真心一問，nike平底有咩介紹？求舒服就得 貴版平底tiempo嘅袋鼠皮同高筒果啲皮有咩分別？

magista

走咗去試evo power同ace, 啱哂我呢啲闊腳人

有冇巴打知邊到有試ace 17 purecontrol ?
搵左好多間adidas都冇

銅鑼灣旗艦

Thx

Tst Futbol trend高筒magista做緊899, 試咗幾舒服

想問邊到仲有magista Obra II fg賣

有無link or keyword?
呢對真心可以踢波出街兩用

睇左，呢對深藍好似同上邊巴打個兩對個底有d唔同，好似d碎釘踢彷草boot鞋底咁

係真係for踢彷草既定踢平地？

官網寫tf

想買依對 巴打點睇

想求教各巴打，請問香港彷真草係咪一定或最好買AG，唔好買FG？

both ok 兩隻都有著 Ag踢膠粒好d 但真草就有小小插唔實feel FG就相反

不過我自己鐘意AG多d

其實買哂TF,AG,FG 最好
人做草(地煎) :TF
彷真草:AG
真草:FG

Thanks 樓上兩位巴打，但係我大多數踢彷真草，唔踢真草，所以主要想買番對踢彷真草，Thanks !!

彷真草箸Ag 好D

mercurial好刮腳

magista襟著 但低筒貴版有d窄 試左先買

聽講magista tiempo都要大半碼

有冇巴打著開evopower

fd著 話闊腳撚可買正常碼

第3代我要買大半碼

著緊evotouch
皮軟舒服

btw, Adi 啲鞋真係愈出愈窄
以前predator 著10.5 無問題
依家對16.3 primemesh 窄到仆街
11.5 都著唔落

大撚到咁

Ace算闊喎

啱啱去試完adi, x同messi窄到
Evopower第4代舒服到

想問香港邊到有大size波boot賣/試
去舖頭試咗UK11都頂住晒
上網買UK11.5/12又怕唔啱

乜唔係平中貴版咩? 我見speed有出sala 1.5，evospeed4.5 evospeed5.5

支那網 可以睇睇

Evopower第一代好撚好著，又好踢

度到29.3cm 濶10.5cm
係咪起碼UK11.5/12?
或者邊個online store有埋對鞋嘅JP size睇

btw nike同adi size係咪有啲唔同
因為nike嘅UK11已經係30cm

香港有呢對賣未

要試囉 tiempo toe box好窄

一直都覺得呢對係我買過最靚嘅boot

街賣799 on9

有冇人有興趣收呢對 US12

點睇？

有冇人一齊買share運費？

依對減價賣緊£35
計埋運費應該都抵

How much can ex?

巴邊度睇£35? 淨係搵到£50

PDS ex-VAT

依對貴版呀，好好著，控傳舒服，似以前既gato，闊腳岩曬，值得入一對，有夜光添，應該一様

自
我指果對喺Onda
你對喺Finale

我都睇中左對， 但都係等緊減價， 重未知香港賣緊幾錢

啱啱先出呢個系列Motion Blur
應該都有排等

有啲心郁郁想整nikeid
mercurialx proximo ii blackout
有冇人整過nikeid

邊度買boots 平

旺角眼鏡城樓下有個倉

款舊不過碼算齊

呢對有冇人著過？好唔好著阿？

平地無咩所謂啦
如果買呢對 記住要親身試size

呢款有冇巴打著過
感覺如何

而家呢啲砵個底好似好厚好怪咁
利申：無試過 細個著開白飯魚而家著開仿草既Mercurial 同硬地用adidas Fustal boot

尋日喺mk執到對359釘boot

prodirect 幾時先有大減價

唔係對對都有

你想幾大既減價

有冇人試過furon?

闊腳撚啱唔啱著？？同埋射波有無feel
利申 闊腳撚貪平買左mv踢兩野隻腳都痛到仆街

幾好著 7000yen

想問下巴打們有冇外國訂波boot既網推介

prodirect

有無indoor boot 似adidas topsala系列
依家sala 唔見有出

Lovellsoccer 買完2日到

有咩波boot攞介
踢真草

SportDirect

有咩袋鼠皮好著boots介紹

遲下去日本大阪 諗住入返兩對mizuno japan版

石地版好難搵

買完點寄

識著一定係著Nike mv vapor

一般都可以直接寄嚟香港

lm

有冇爸打知係個色嘅系列 香港有冇出

冇人討論 連登冇人着boot踢波？

香港有冇門市賣mizuno boot? 想去試下

飛龍好似有d

巴打向邊度買？

咩款

ag定fg落場個feel有冇唔同？定只係襟同唔襟嘅問題？

香港劣彷真著hg係咪好過ag?

有冇爸打係pro-direct買過boot

有分別, 起動個下著FG會明顯快D

劣仿平到好似地毯,著TF算啦

上年買落, 早兩個月先開始著緊呢對Vapor版

美津龍係咪真係正

舊圖死晒既

咁彷草（靚）著ag定fg好

Made in japan皮版就正
利申：有3對mizuno

永遠懷念lunagato

仲有對，唔捨得著

跑馬地2,3,4號場個D既話, 我覺得2隻都ok

係日本唔知頭唔知路買左對morelia easy order.. 係咪中左伏 無custom過

因為neo 2 果啲又嫌佢鞋頭太窄 跟住試左對全白morelia 無logo既闊身少少好著啲就買左 上網睇原來係 custom版

靚彷草我覺得fg 好D, 高級版boot 慨ag 硬係閹少少

而家有邊款似？ 細個狂著

細個買粉紅同瑩光黄

石地 sala 有無伏

石地morelia 黑色幾撚好著 鞋頭夠闊

有無d 有緩震，我見有 wave 技術

要問下mizuno專家喎 我都想問下d型號

有冇巴打著過Asics

石地BOOT中過好多次伏,屋企有幾對都唔好踢,著左得6成功力
貴版都唔一定好踢,試過平的PUMA同UNDER ARMOUR都好正

好似呢對PUMA一定好踢,但係布面一定好快玩完

有邊款中伏?

貴版/Nike Hypervenomx ,平版TIEMPO都中過,兩對著落係幾FIT腳,但係底太厚
,可能未慣呱,唔排除踢多幾場會適應,就好似白飯魚轉BOOT初期
但係有D一著就超好feel,所以雪埋一邊

各位巴打多數係邊到買boot？門市冇乜選擇

講好踢一定係白飯魚 但易受傷 所以都係要著返boot

我多數係pro direct買d特價cheap款,連運費3百幾港紙

暫時踢過最好踢
ACE 17+ 冇得傾 傳控一流

pro direct買野煩唔煩

人到中年 最夠要cushioning夠好
我想買nike新出有air果對平底😍

用緊，正到爆
有對mij morelia neo origami. 靚到唔捨得著
希雲街間野執左，以後都唔知邊度買mizuno...

依家d 釘boot 好撚貴，著緊d 貴版又返唔到轉頭。搵對舊一款折完都成千幾蚊

信和隔離果間有好多舊幾款 有d 500幾有交易

想買LUNAR / BOOST 底

但要$800起步, 窮撚唔捨得買

點睇 Kaiser5

Tiempo著下著下幾好踢

Timepo係咪比起平時大半個碼？
利申 闊腳

我闊腳唔洗，tiempo已經算闊
我著mercurial vapor就要

tiempo x pro

好耐無買新boot，屋企廿幾三十對
釘鞋都佔一半

屌依家tiempo要去啲大型連鎖店/n記專門店先買到 仲要5xx

lunar著得耐會扁 之後就好奇怪

有信用卡就得，次次都留公司地址
Btw, 如果隻腳26cm 咁買26.5 cm 一定冇衰， 運動緊隻腳會大d

邊間？

sport corner outlet

有無巴打着過Adidas ace 17.1?? 正唔正？

平時著鞋著44.5 ,但著返呢隻size 嘅波boot 前面窄到仆街
Nike 果d 我一對都著唔到，可能天生隻腳板厚同前面闊
有咩牌子/款推薦，係咪應該買大d 嘅size(大家出街鞋同波boot size 一唔一樣？）
大腳撚可以去邊買鞋

NB某啲型號鞋有W碼專喺比Wide Feet闊腳人士

Tiempo都唔得？

咁又冇試過，不過好似好少地方有？

我而家著緊對x15.3 係46

tiempo toebox尖窄喎

moko 間futbol 係咪比較多款同size

石地唔多, 同埋唔update, 都係去波鞋街最好
波鞋街個間nike同adi既波boot都好齊

邊到仲會有美津龍賣 最好有得試

Lm

想買白粉mercurial
發現已經冇貨

想要感覺似白鞋嘅有咩推介?

我出街鞋都係44.5 一樣著唔到nike波boot 宜家街果d多數都係nikex nikex每個型號對對都咁窄 我自己宜家就著緊puma 不過係prodirect買既舊款 新款唔知著唔著到 有d想試boost底既boot

邊到多puma 買

goal club 想買到平地magista高筒

對灰色magista 著左唔夠一年腳外側個位已經爆開左 屌佢老尾

釘boot

嗡乜春

adi新嗰幾對黑色好靚

Tiempo 係prodirect 等佢減減下等到size 都無埋

邊隻先

樓上閱讀理解唔合格？

Puma evospeed SL真心似
不過網上評語同官方都話你預佢著到8至10場黎踢比賽

真心一問依家有邊到平地係啱闊腳撚 同埋puma evopower好無著？

同問

Neymar轉mercurial

平底就無所謂啦，對對都差唔多
Evopower第1代係好正，我著過咁多對第2舒服ge boot
第1係puma king，講緊ge係fg貴版

有冇人着tiempox？幾舒服不過冇乜力咁 定係我廢

見淘寶有間叫天朗有evopower 4.3 tricks 鴛鴦色嗰對200幾好似幾抵，應該無伏？見佢開曬實體舖咁

佢上季已經無著hypervenom, 對鞋應該真係好唔掂

有無人知係咪已經無可能買得番2-3年前既波boot?

當年因為唔小心倒左d汽水落屋企唯一對波boot到,濕晒
加上本身都爛爛地,第日就咁岩要踢波,所以臨時臨急去adidas專門店睇
無款靚,最後求撚其簡左款叫做無咁柒既就算

就係呢對 (我係平底板)

結果一著落場踢,雖然外表認真麻麻地
但出乎意料既好feel 好輕便好貼腳,令到自己踢起波上來好好球感
即刻球技+10 重點係第一次著已經好岩腳型,完全無話著到痛要著幾次先軟身個d問題出現

呢對爛左後都著過3-4對波boot,但始終搵唔番個種感覺
所以想問下有無人知咩途徑買得到舊既波boot?

買到都無用 新鞋放將年d膠老化 好易一踢就爛

elevens football 上網仲買到，希望佢地快啲開返舖…
自己對mizuno 開始殘，又唔捨得著對pearl origami...

好難著入去

咁我又無留意
不過出到mercurial要印埋佢名
大大巴摑落牙朗度

hypervenom 第一代係好正 不過易爛。第二代好垃圾，個面料好硬，絕對唔岩技術型球員著，尼馬著左好短時間已經換番mercurial，不過NIKE幫佢定制到個色睇落同第二代hypervenom啲色一樣，所以平時睇波唔覺佢換左(soccer bible boot spy 好早有講)。第三代都係一般般，似走番T90舊路。

太耐無買boot，無乜留意 上一對貴版已經係一年前
依家十鳩幾對，著到2046

年頭係東涌outlet又執左對正野

宜家都四對釘boot 有排著

有無巴打知evopower 平底邊到仲有舊色賣？同埋vigor嗰對同普通有咩分別？

8月頭出tech craft blackout pack，又係時候入手

其實mercurial 好唔好著

旺角間nike football執左
唔知去邊度試貴boot好
連銅鑼灣間3層nike都係得d貨尾款

我自己覺得好著, 釘boot就一定係mercurial vapor , 石地boot就tiempo proximo

同真皮boot比呢？

鐘意傳控既人,通常會揀真皮boot, 但就重身D, 所以睇你個人喜好

我著完asics啲真皮boot （好輕） 返唔到轉頭

asics 同mizuno 好多香港業餘league 既日本仔都著

因為真係好著

日版boot 其實真係好着 買左對日版真皮puma 釘boot 又輕又好球感

有冇巴打知adiads 對ace 17.1同17+除咗有同冇鞋帶外有乜分別？

岩岩做左白老鼠訂左呢對munich continental, 上網睇就話好多職業5人都著呢對, 等對鞋到左再話大家知呢對好無著

旺角搬左入去新開果個商場入面

有冇巴打著過adi copa tango 17.1 in

Review好似唔差

屌佢老母nike tiempo新果款唔出平底貴版

唔該哂

大家上網買mizuno點樣揀碼
洗唔洗預大半個碼?

香港Nike shop有出，但官網無

呢對係finale $799

仲有對proximo $1299

我見pro direct都只係得finale冇proximo以為佢冇出
邊間nike？

如果我打算係prodirect買野 會唔會有人想跟 想share d運費

我都想買但個對未出

樓上張圖，futbol trend有

有興趣但係未決定好買邊對

copa 17.1 fg/ag 有冇人留意到邊間adidas outlet仲有

買大左對adidas ace tango 17+ 平底 有無巴打想接收左佢?
100%new 平少少放 uk9; eu43 1/3; us9 1/2
加我Telegram傾 : lunlunlunlun

How much
無telegram

珍藏

有無wechat？

我想買波衫 之前見佢斷過一次貨 岩岩有補 想盡快

賣幾錢？同埋冇鞋帶唔知啱唔啱著

有興趣既巴打留低聯絡方法再講
或者直接add我telegram: lunlunlunlun
Thanks

我著緊
我覺得同平版差唔多

Nike footballx 幾隻款個底都勁厚 著落怪怪地咁

巴打們點睇對nemesis 17+
定purecontrol好啲

巴打有野想買， 方便留個tg?

今晚番去開 之前無用

著緊pure control 17+
傳控一流又貼腳
nemeziz就未著過

冇鞋帶此終唔放心

唔知係咪咁用 你試下搵我

有無巴打著過呢對？諗緊呢對定evopower

Evopower la

Evopower我見個面好薄驚射波麻麻，我見佢個樣似以前predator咁好似幾正

最後再招下人有無人有性趣呢

有呀有呀

tg me

好著？ 但黑色boot好難襯

巴打幾時截？

著過2場半波 高筒mercurial
唔岩我著 受傷
US9.5有冇師兄接手？

我諗住聽晚就落 但我都想多個人join 如果你唔係好耐我可以等埋

聽日睇下有無糧出先，有糧出我再tg你

Prodirect團重新招團友 目標3人成團 有意請tg我

到底香港邊度先有Leather Food賣
大熱天時 行咗成條皮革街問過都冇
得一對草鞋而喺真皮 搞到我買咗嚟幾個月都唔咁用
著對仿真上草場頂住檔 跣到仆街
啲泥積哂喺鞋底啲頂窿度 清理困難

無以前咁闊
舊版好着啲
等唔到佢岀靚色，焗住要買

有冇師兄著過哩對？
出街試過上腳好撚舒服
著左adidas襪都feel到個鞋面好撚薄
好似好易穿咁 射波腳趾應該好撚痛
所以唔敢博
有冇人有用後感？

我想上網訂款黑色著 你呢隻試果陣著幾多號 有無其他鞋款既size參考下

呢對唔係波boot係trainer黎
鞋頭無保護膠踢兩踢就會爆

係波boot不過for futsal
帶番個頭盔先

Ace tango 真心易爛 我朋友踢左兩次就爛

啱先prodirect 訂咗對mizuno平底
好心急想試

MIZUNO SALA CLUB 2 ELITE - BLUE DEPTHS/ORANGE CLOWN FISH/WHITE

同friend share 運費
450蚊

唔叫埋 上面係咁R人都R唔到3個

prodirect 分類做street 我諗點都係波boot黎既

你住邊區先?
港島嘅話下次叫你囉

一兩個月我都買一次

我上次去adidas試呢對野
個sales話呢個款最好唔好拎黎踢波

買左17.3全黑 拎黎踢左幾次都冇乜野
除左有少少刮腳

復刻呀!!!

無平底板，有撚用咩

不過前排adidas us 500幾好心郁 不過上網睇都係話唔durable 但舒服

青可唔可以包膠 個個都話mizuno啱亞洲人腳型

一直都著tiempo
但覺得個筒位唔貼腳 包括tiempox

分別係出街鞋啦，點會拎黎踢街場呀

呢對確實係波boot黎

有冇人著過日版tempo??

求包膠 我都想買對黎玩玩

美津濃

著緊,覺得一般姐

有無人幫襯過呢間野

Pish

PDS今次好快手，第4日已到

我發覺闊腳撚著nemeziz好似幾正

呢對正 想買不過好少有機會踢膠粒場or真草
自己仲有對predator lethal zone係度

搵日去試下先

今日試完ace17+同nemesis 17+
最後揀左nemesis
闊腳但貼又唔會太緊好撚正

有 我成日係佢都買boot 唔知點解佢啲價仲平過Prodirect 仲要係真貨

呢對易唔易爛過hypervenom v2?

thx share‼️

巴打你對鞋真係好正呀

我都心思思想買對佢新出既全新系列

今次既tech craft 2.0淨係歐洲先有, 全鞋面都用上袋鼠皮,一著上腳已經超舒服

想等減價但又驚好快斷碼
想問下對magista opus 好唔好著？

每次出Blackout都好受歡迎，睇你係咪hot size, 因為我著us8.5 所以就廢事等

我未著過呢代magista ，所以唔清楚

有對全黑nitrocharge
想買對全黑tiempo

全黑tiempo 好似都係今個月出

上年定前年出過一次

佢好似每年都出academy pack

上年3月

黎緊會出

搭單一問，有無巴打知道通常日本仔踢街波會點著？衫、褲、襪等等

Mizuno

今日試咗
1. 好輕身 輕過我對tiempox 好多
2. 闊腳 同埋靴位貼腳好多 亦都無nike adidas 咁高 唔會梗到腳眼
3. 唔知係咪未踢軟 球感一般 細細力推個波都走咗去 平時tiempox 唔會咁
4. 透氣唔焗腳

有對平底techcraft magista opus
球感幾好 傳波好似自動導航咁
不過唔好預佢會同平時d袋鼠皮boot一樣feel
因為佢techcraft 個內籠其實同普通版一樣
淨係出面果浸換左做袋鼠皮
甚至未break in嘅時候 techcraft 版會比起普通版更加夾腳

呢對本身個定位好似係可以著出街嘅波ball

知唔知對全黑TIEMPO幾時出?!

華迪真係轉左著mv

有冇邊d ig shop有保證同平

ig shop 9成假

除左prodirect仲有邊d網

原來今年呢對係限量100對， 定制俾某d 球員

你睇錯啦, 呢對先係Limited 100 pairs

市售版係呢對

買唔買得過

Lock in let loose系列點睇？

可唔可以俾多少少資料我幾時出？因為我上網真係搵唔到

依家無鞋著

出新野？

呢對印象2-3年前

根據footyheadlines係話8月出Academy Pack 系列

之後我都搵到呢段
但係8月都就快完， 好似prodirect 個d 一d 宣傳都無

唔係8月就9月, 再等等吧

thx bro

終於到左，第一次著上腳有d似air force ，算係幾舒服， 鞋底較厚，耐用度應該比其他大牌子高，用料都唔差，最少係有用袋鼠皮，預計著黎踢2-3次會適應到

個底好厚

內側中間綠色個度係有類似軟墊既物體,變相睇落去好厚

但睇遠人地著又唔似咁厚

PDS 係facebook 開live unboxing academy pack, 應該今晚會有得訂了

唔該晒巴打一直以來既info

巴打有無野買呀最近？

另外有無人想係pro direct 買野share 下運費

好癲

其實呢對好唔好著？平底黎講貴到仆街

對puma EVOSPEED SALA開始爛
有冇邊對平底推介
本身仲有對Mizuno WAVE IGNITUS 3 IN
但闊到仆街,完全唔貼腳,著左兩三次就冇再著過

有冇師兄有留意/著緊呢對MIZUNO平底boot, 有冇咩評價?
MIZUNO MONARCIDA SALA PRO

近呢幾年換過好多對都搵唔倒一對正既平底boot
留意左呢對好耐, 又係袋鼠皮, 想買黎試下
唔知 mizuno boot 既size係咪細少小?

利申: 依家著緊Nike TiempoX, 算係幾好著, 球感好好, 但嫌鞋頭高左啲

外國佬推介Mizuno Sala Premium

買mizuno睇size跟cm揀就實無死

兩側好貼腳even我買大左
我自己都未著過落場答唔到你

有冇巴打著開Adidas X系列？值唔值得比多幾百由17.1上purespeed

平底定釘？不如買ace 17+，試完purecontrol真係好正

好想買返Nike5 Elastico

Mizuno sala pro系列得彩色果款係袋鼠皮（好似係），另外平地boot可以試下morelia in，又係袋鼠皮又有cushion，比舊款nike tiempo平底貴版更好著
另外巴打們想搵日本仔boot可以去ig度搵football_caddy，耐唔耐都有好野，不過就無得試

有無巴打知futbol trend有無正野買？有張7折

你估以前咩

Oh

釘，唔慣冇鞋帶

想問下大家去邊到試BOOT

其實futbol trend 去左邊?

MK個間去左MOKO

仲有間去左尖沙咀the one

但點收錢收貨法

痴線,點解可以平到咁

攪到我都想買 但又驚

唔知有冇得印埋名

見佢有D POST有講+幾十蚊可以印

有冇師兄著過依對？ 評價如何？

會唔會出平底

對釘著左幾次就斷釘 寄左番去唔知搞唔搞到

sor 已經買左

闊腳既話 依家最新Nike academy pack 邊個款最岩闊腳型？ 想入對blackout

平時著開Nike us12.5

是咁的 最近同fd join咗啲比賽 咁香港踢草就九成踢假草㗎啦 但係啲草嘅質素大家都知係鳩吓鳩吓 有啲就可以直接上FG 有啲就AG都嫌長 所以想買對平平地幾百蚊嘅TF 有冇好介紹

似係hypervenom

因為對bomba就爛, 岩岩係大陸淘左呢對Mercurial Finale TF, HK$640

尖沙咀adidas同nike旗艦店係咪都齊款 ??

一定唔齊 好多香港無

知唔知 ace 17+ purecontrol IN 同 MagistaX proximo高筒平底有冇
淨係想去試size
如果冇既有冇話邊對同呢兩對既size相近
可以用黎參考

Ace 17+係旺角專門店見過有, TST個間應該都有

Magista 好多地方都有, futbol trend, nike football shop

Nike TiempoX Ligera IV IC 駛唔駛買大半個碼

mercurial好窄

巴打你窄得黎個長度岩唔岩先？
如果岩的話，由mercurial轉去tiempo就唔洗擔心，買返一樣size就可以了，不過當然最好有得試就試左先啦

唔該晒

mercurial著到隻腳趾公成日瘀晒

我mercurial係腳趾尾夾到痛

屌 呢間我見佢話有商業登記幫襯過
不過訂貨慢到仆街 差唔多成個月先到
但佢印字連emoji 都有得印又幾過癮

以家著緊個對addidas已經係14年個陣買world cup決賽個日買每個星期踢一次都未壞

咁耐
見佢好多都話5-15天
但巴打買過係咪堅野?

堅
係5-15個工作天

咁過兩日買番對indoor

竟然係腳趾公瘀 我通常都係夾腳趾尾
不過巴打就咁睇應該係屬於腳掌闊果類？

腳掌闊著呢d貼腳為主的boot一夾腳真係會想死

所有著高筒既都係傻閪on9仔

釘又好 平地又好
香港想買對中版/高級版 紅白copa 都唔覺有

巴打諗住買邊對

應該係

腳趾尾都會損
所以想買翻對唔係窄腳嘅

諗緊ace 17+purecontrol同magistaX proximo
聽日會出去試下呢兩對先

平版hypervenom 高筒？

yes, 但建議唔好揀

着緊mercurialx proximo
表示極度唔好着
dum春中

why

應該唔使演大半個碼， 因為係mercurial 相對窄d

Copa無高筒版wo 只有牛皮版同袋鼠皮版

係咪想搵呢對，不過呢款係hg釘

我知冇高筒香港好似唔多見
釘同平地都想搵 紅撞白好靚

巴打唔介意的話留你telegram俾我丫，應該可以幫你搵到

巴打著過？

呢對平版比上不足，比下又太貴，加上對襪筒好鬆，鞋面同你買平嘅低筒質地完全無分別。即係唔抵

我有個fd有貴版嗰對踢左一次已經甩線

ok

岩岩出去試完平底17+ purecontrol 同埋magistaX proximo
本身對puma evospeed sala著us9,但magistax會好緊
試us9.5個陣兩邊算貼,但腳指公feel到有d緊
但摸落去鞋頭個到又唔算頂指
試us10個陣腳指公就唔緊,但兩邊都唔算貼
想問下us9.5個個感覺係咪正常
定係我腳型唔岩magistax
因為試17+ purecontrol us9個陣都冇呢個問題,兩邊好貼,腳指公又唔會唔舒腳

建議揀17+, 著得舒服比較緊要

Nike 最齊應該應該mk nike football

有冇ching著過呢對？好唔好著？聽fd講話唔錯,幾舒服

有冇巴打著緊ace 17+ IN
著耐左兩邊會唔會軟番啲
琴日試個陣兩邊都算硬身

呢對正野黎，鞋面用袋鼠皮，夠舒服又貼腳
不過X係列個鞋籠會窄身少少，如果腳掌闊就建議要試真d先好買

著完 mizuno 之後唔想再著nike adidas, 想買埋平底袋鼠皮板

Ching識貨

有對morelia 平底 係幾好著既

巴打係邊到買
我都想買到平底mizuno

係日本買kamo買

香港可能要搵online store

請問而家平底, 有邊款同Nike Lunar Gato貴版第一代差不多?
之前買左對Tiempo 貴版, 覺得好唔掂
但無理由再買$1299最貴個隻,
平底上千真係過唔到自己

著緊 sala , 想買 pro 板
唔知 rebula 有無平底板

mizuno 袋鼠皮板都唔洗過千

Rebula我都想佢出袋鼠皮平底

好似有

rebula係咪新出 好撚線條型勁靚

個心仲係囉囉攣揀17+purecontrol定magistax
聽日出去futbol trend試多次magistax 睇下係咪真係唔岩自己

兩隻色都好好j
但係白色無mij

落場板黑皮有閃粉

平底板無袋鼠皮

袋鼠皮平底真係唔多
Mizuno morelia in, sala pro
Asics destaque
Gavic有對白色唔記得咩型號

利申：著緊asics袋鼠皮平底仲要有gel底

巴打，Asics波boot好著嗎？

我果對平底又真係唔差，夠貼腳得黎鞋踭位保護性都高，有gel底唔會著到腳痛，不過係重身左d

著開平版hypervenom
想換對好啲 巴打有無咩推介

越嚟越覺得 腳踭個避震先係成對boot最緊要

而家買平底boot一定要買有cushion

又諗起Lunargato 真係好好著

著左一場硬到想死

著緊呢對

有冇人知邊到有舊款既boot買

正唔正

舒服度一流，但如果要經常扭波的話就應該唔太適合，因為腳踭位個保護性好高，靈活度唔似其他鞋咁高；不過腳面d袋鼠皮個質感好好，鞋底又有gel底未試過腳痛

邊度有得賣

Telegram我
@footballcaddy
係咪咁打...我唔識點share telegram ac

有冇其他平底賣

有呀，telegram我丫
諗唔到想買邊對的話可以講低你的要求我幫你搵下

有邊款石地boost皮比較軟，斬波正？ 我不嬲著開adidas,但依家adi 出既平地愈黎愈唔掂

而家adi個幾對17+唔正咩?
試著過purecontrol, 個feel幾正喎

琴日試完,到最後都係買magistax算
purecontrol冇特價太貴

巴打如果要皮軟，最少都要買牛皮造的boot eg. Nike tiempo, new balance visaro...
如果要再靚d的皮就要上到袋鼠皮
Asics destaque, mizuno morelia in, mizuno sala pro, gavic, svolme...

有冇巴打夾PDS

我都有d 性趣， 請留tg

石地tiempo你地團買幾錢？

輕唔輕

正常，呢d款一定唔會似專為扭波/速度而設計的boot咁輕，但你話佢重又一定唔會

邊到有得買同試

爸打telegram我丫

TG:xdd123

Push

巴打點排 asics 同美津龍？

買左平版tiempo 黑橙 好撚夾腳 不過踢又算好踢

美津龍贏創新，鞋型貼近亞洲人多d，每款都有佢的獨特賣點；平地boot袋鼠皮黎講用料同舒適性我覺得係打和，但講用色就asics贏
Asics款唔多，用料好但手工唔夠mij玩；平地boot贏gel底貼腳，同埋鞋的用色；總體價錢平d

釘：
外觀： mizuno
舒適： mizuno
手工： mizuno
價錢： asics

平底：
外觀： asics
舒適： mizuno=asics
手工： mizuno
價錢： mizuno=asics

Mercurial Vapor 12 Elite ? (Flyknit Ultra), 應該係出年世界杯前出

睇番應該係9月出!?

似係Vapor + Superfly 既混合體

冇錢玩日製, 玩下印尼製先啦
好舒服

就咁望到d皮都流口水

呢對係咪全新既collection?
混得幾好睇

9月7號出, 黑金1500對, 全黑2500對

Predator precision 出番
利申 入左對嗰個pack對ultra boost

有冇巴打分享吓著高級版Nemesis鞋嘅感覺
同mercurial比有咩分別？

有冇人有著緊ace17+ 石地頂級?
冇鞋帶果對, 試過有d 緊
好唔好踢?

點解依家tiempo塊皮轉咗皺皮嘅，有咩作用？

冇咗拉線咪要撐住對鞋囉

都係袋鼠皮
加左個骨架hold個型
塊皮應該整簿左
內層可能貼左d fibre之類嘅野減少變形
外國report話比以前耐用左

想問下香港邊度有多啲asics,mizuno嘅波Boot賣？

同問
不過我多數上網買

買左到新既mercurial victory VI AG pro
但係磨腳得好勁
新手想問下大家有咩方法可以盡快令對鞋更舒服

係咪後踭位？
貼2大塊膠布落腳俾佢磨下啦
磨多幾場就無事
依個系列好刮腳
買過一次之後無再買依款

新出對superfly cr7幾靚

用熱水浸

浸都無乜用 只可以等佢磨到軟+滑

搵毛巾包住,用鋰魚鉗係咁鉗,又屈下,即時著得,對對BOOT都係咁整

淘有專喺咁用嘅貼紙枕賣

有無巴打係pds買過amo的產品，有咩評價

鞋帶?
幾好既 幾緊 佢會啜實唔易甩
不過我買左兩條
一條放左係對FG Adidas x 100CM會唔係好夠長
反而另一對FG Hypervenom 就岩岩好

忠於同一系列

有冇巴打夾prodirect?

有冇巴打知adidas對 x16.2係咪真係可以fg/ag兩用？pds有咁寫，而且我見啲釘大部分都係圓形，同ag嗰啲差唔多

我對15.1 fg得
其實好多都得 只不過係鞋釘會蝕

想求教各位巴打，圖中對boot會唔會出AG底？

如果FG底，跑馬地彷真草1 2 3號場啱唔啱踢？

想求教各位巴打，圖中對boot會唔會出AG底？

如果FG底，跑馬地彷真草2 3 4號場啱唔啱踢？

出唔出唔知
我試過 可能會有少少抓唔到地 同埋會易蝕

Thanks Bro ，屌，佢得高筒有AG，但係我未着過高筒，怕唔慣同唔舒服，着除又麻煩

Thanks Bro , 想要新款白色

照計都係用番依個鞋底設計
nike high end款對對都有AG-pro版架
只係prodirect未番貨先無圖
可以上其他網搵下
但預左唔會未 通常得FG會大減價

巴打，你意思係Nike Mercurial Vapor XI一定會出AG PRO版？你建議我等多等先？

等下囉 不過唔知佢幾時出就真
其實可以用nikeid直接叫佢換 貴就係囉
日本官網有隻HG-V版添

巴打有無試過AG底
依隻款FG同AG差好遠
應該個traction會差好多
唔知巴打鐘意
跑馬地個場算靚啦 我著FG覺得無乜大問題
係有d其他舊場會銀腳（其實香港真草都會）

呢對靚咩？
依家夏神著緊個對就靚啦， miss 左

我就係未試過AG，如果佢真係會出AG而又唔駛等太耐嘅話，我會等㗎

巴打你都着緊FG boot踢？我都係 ✋🏾✋🏾
但係我有波友建議我今次買AG玩吓，所以想試吓

HG-V版？Sorry 巴打上面條link我開唔到，正過AG/FG? 啱唔啱踢彷真草？

日本仔鍾意依隻釘多d
無FG咁刀片應該無咁銀腳嘅
我以前都有對vapor vii fg
跑馬地我覺得ok 反而係香港d真草場插唔入

不如平平地買對舊色AG試下個底先啦
跣過FG好多架其實

如果唔係好激烈比賽其實FG我覺得無乜問題
只要個地唔會太啜住d釘其實都可以嘅
（太熱天氣曬住假草好傷個FG底就係真嘅問題喇）

mv7最頂級過左咁多年仲要800幾
最輕已經唔係佢 就算買都係貪情義結

咁上下啦 料都要成本
佢都好難再平落去
當年對vapor vi fg made in italy

巴打，多謝你意見 👍🏽👍🏽👍🏽
咁新款我去馬屌對FG㗎啦
我會再去outlet嗰邊喵吓，有啱色嘅就再諗多對AG啦，btw，你有無outlet個details地址？🙏🏽🙏🏽🙏🏽

The soleplate of your boot of choice makes a massive difference in their compatibility with artificial turf.

A little boot-biomechanics 101: it’s generally accepted that conical or rounded studs allow freer rotation of the foot on any sort of turf, whilst an FG ‘Blade’ acts more like a brake as it can’t spin on the spot.

Imagine making a quick rotation on the ball – you might start turning your head, shoulders and hips before your knee concentrates all that momentum straight down your lower leg and into the ball of your foot.

On natural ground, we know that the grass and mud will give with you (hence why you need to bash your boots together to loosen up all that trapped mud after a match) – but artificial ground won’t.

Now with that in mind imagine an oblong ‘blade’ getting trapped the turf because it can’t rotate. We don’t know about you, but it’s making us wince a little (Okay, a lot).

If you have perhaps had a knee or ankle injury in the past – or avoiding one is a priority for you – consider a conical-studded boot or AG-plate pair for games and training matches in the future.

仲要好似有兩粒釘會因應天氣伸縮?

講開情義結一定係依對 第一次見個nike咁擺 好有型
果陣學生哥好想買 但係周圍已經冇晒
到而家都仲好鐘意 紅金色冇得輸

Thanks Bro 🙏🏽🙏🏽🙏🏽

Bro，睇完篇嘢似乎AG好過FG喎，至少長期踢着AG無着FG咁易傷

15/16.........

十五十六的話咪買A記啲雙用FG/AG鞋囉

理論上係 但其實我覺得唔會太易傷
你係咪一路都著緊FG刀片？
其實如果有問題一早就出現
會銀腳/啜住對鞋好易扭到
但香港最緊要睇個場
跑馬地我記得個地好鬆 係可以嘅

btw最新一代人造草已經可以用FG釘無任何分別
連美職d比賽都係用FG踢人造草比賽

Yes 一路都係着FG刀片，touch wood so far 都無試過大傷

咁其實都無乜大問題啦
你下次踢波試下 有無銀住隻腳
試下急停同急轉身睇下會唔會食死晒隻腳/啜住
最怕都係依2樣 唔覺有問題其實FG可以照去

ok thanks bro

有無巴打有boot買大/細左想放，
不如我開個二手group比巴打用？

直接開左TG group
希望揾食既朋友避免加入，
放飛機/賣假即踢
買賣以外既討論請回到呢個post,

有無巴打著緊boost底既平底?係咪舒服好多?

有呀 👋🏾👋🏾

落場無咁硬

落地先岩，打錯

個post係咪太舊推唔郁？

仲推得郁
當我無講過

係無乜人買boot姐

巴打，講開銀腳，踢彷真草時啲車軚粒成日走入對鞋度仲銀腳 (我依家着緊Vapor低筒) 😂😂😂

呢隻色既vapor應該唔會有ag pro

巴打，講堅㗎？

有冇平底又平平地嘅boot好推介
著白飯魚踢完隻腳好痛

呢d款會好著d

Check 過大陸Nike 同外國都無就應該無架啦，因為每次出新色都會一次推哂所有唔同級別&釘款

好似全黑prodirect都一日就清晒

著開 vapor XI ag pro, 踢左幾個月就爛, 但係幾好著的,
有冇巴打有其他推介?? puma one 有冇巴打試過?? 想要輕身D

唔該哂呀巴打

Thanks Bro 👌🏾👌🏾

我頭先行過 vapor 個AG底d釘仲長過FG
所以銀腳應該唔係大問題

巴打vapor爛乜位？
nike係flyknit面嘅最易爛
其他人造物料應該唔大問題
想要輕身都係c朗美斯款比較好

mercurial高筒刮腳點搞好？
刮到損晒

我都想試 啲人好好著

Lunargato1 好正
由果一代開始決定只著Lunar /類似科技底既boot, 舒服太多

我買咗塊黐鞋掙嗰啲膠
用咗2場之後唔使用了

Adidas Samba 重到HIHI WOR

我有對superfly, 跟本唔洗break in 我認為, 如果買平版就會有事, 個人認為

右腳鞋頭位 鞋底同面分離左

諗緊一係換superfly....但驚千幾蚊踢幾次爛

唔關貴唔貴版事架 vapor刮腳刮到癲
superfly係因為成對flyknit先唔刮
但trade off係flyknit好易穿

對16.1 primeknit好刮腳 有咩方法處理

Btw琴日喺天水圍執到對predator instinct頂級 399 好正

有冇平底版

咁係膠水/使用方式問題，唔太關material事

天水圍邊度？

天耀商場 有間舖話清貨特價 好似仲有F30 X 15.1賣 都係差唔多價

有冇圖睇下

佢FG版底同面接駁位有層透明膠, 感覺上冇咁易爛
係AG無, 個時都無留意

影黎睇下？

我對vapor fg大大話話都踢左5年 依家都仲未散

ku
塊死人膠硬到呢
踢左兩場就甩膠

如果喺香港買有單同埋仲係有保養的話 應該可以上去Nike度claim

好多fd話會甩膠/鞋帶位爛
唔敢買依對😂

點解好似對對有筒都有問題
njr x jordan果對有冇巴打試過

尼隻FG, 見唔見到有塊透明膠~我對AG無的

鍾情predator x
可惜揾唔返了

袋鼠皮波boot最好著

Mizuno Asics Tiempo

想請救下asics size,
平時著開nike us8 波boot
對應番asics就26cm
係咪都會fit番呢？

我今日見減價所以忍唔住買咗, 然後即刻踢, 一開頭有小小失望, 踢到一半發現佢真係同superfly好唔同, 都係咁好著, 不過真係有小小fragile, 我隻右腳面已經有花, 對左腳嘅嗰舊透明膠裂開咗, 有小小唔開心.... 有冇巴打有magista obra 2/ hypervenom 3 df? 我見好似唔錯諗緊下對買邊款

under armour既product全部都好好j 但好撚貴

平底好平WOR

係真心好著，不過堅易爛
可能踢法問題

唔係

我見得turf先有依塊3角膠
其他冇我估問題唔大

牙朗對新boot 好想睇下係乜

好撚靚 (superfly靚過vapor)

AG pro唔係有塊黑色膠再包上去 同透明塊野差唔多位？

AG應該鞋頭有d磨砂塗層？

Asics係true to size同闊頭啲 所以應該無問題
當然有得自己試梗係試真啲

無囉

可唔可以影影你對鞋睇下點死法？

已經返唔到轉頭

小小弟珍藏

仲有對 mania

日本仔 boot

大家有冇係呢幾間買過

自己起PDS買好過 安心啲

上ebay買左對mercurial vapor XI academy pack

波boot邊有假

有㗎 淘寶大把

見佢地仲平過PDS所以想問下大家有冇係呢幾間買過

咪撚玩啦

大陸超級多

Boot meister 買過
堅野

斬波長傳好斬嗎？

平底腳頭闊既係咪tiempo 最好
上pds 見到對adidas copa 17.3 有冇巴打試過？

其實唔係好睇到，因為我唔得閒買鞋，又要踢波，
所以用AA膠痴番踢住先

我覺得幾好發力

BTW有冇人著過 tiempo legend 7?? 射門發力好唔好？？見係袋鼠皮
樓上巴打又話1000有找

暫時未搵到一對鞋射傳控個質感正過legend
好軟好舒服
不過係無vapor superfly果d咁輕囉
扭波我覺得分別唔算大 （同vapor比）

NIKE HYPERVENOM PHANTOM III GX (LIMITED EDITION)

參照舊鞋Nike Air GX

又要母親的決擇

SF vs Tiempo vs Hypervenom (鞋帶位好似易爛? 但見唔少好評)

我個人認為好好嘅

Superfly 高筒係咪會好緊同無咁靈活？

最後都買左superfly V 勁輕勁貼腳~
之前仲走去adi 睇...點知頂級版減左都$1899, 不了

btw nike 2件貨有9折, 有巴打想買可以搵多個人一齊~平番少少

呢對有無地方有入AG版既貨
搵左成個旺角都無剩係得FG同平底
低階版既AG都得

去新世紀間nike睇下
有d平版ag

搵過了 Nike futbol trend 允記 馬拉松運動家
全部都無呢隻色既ag

香港行貨未必會入哂咁多款~如要真係只有上外國網訂

Tiempo legend 7 fg 減到999好似好抵屌

邊對？

求教呢對legend 5有無出過平底？

同款FG。係Pro direct soccer 訂要150鎊
香港先賣得1299
差好遠

呢對即屌啦， 好著到仆街
依家著緊

好鐘意隻色

對新SF5 著左2場, 感覺係勁輕~好好跑, 靈活
但傳波怪怪地, 好似唔係好食力咁
踢多幾場希望好D
同之前著開低筒版好唔同, 低筒一著就OK,唔洗適應

始終料唔同 無vapor咁硬身係要習慣下
如果轉k皮食得仲勁
我上次慣legend簿皮再轉mizuno厚皮連波都斬唔起

Isquare football T 有

AG喎
我早兩日行過剩係見有FG

幾時呀！？

when???

Register 咗但仲未有，唔知幾時先開

邊到有999? 求link

有冇d幾舊水踢得下架
雜嘜牌都得架

有無ching一齊訂夾運費？

可以去pds睇睇
我見到對nike premier 黑白釘50鎊未退税都幾齊碼

自膠，得番uk8, uk9 or above

我ok呀
有冇巴打搞pds團些牙運費
利申:唔識

你有無睇岩？

旺角nike football現貨

似係清左d舊色準備出新色tiempolegend7
有乜理由新出無耐嘅legend7仲平過legend6😍😍😍😍😍😍😍😍😍

比你放咗毒
落咗order要對us10
雖然對鞋得前部分喺真皮
但都叫做喺我人生第一對袋鼠皮
遲啲用對著呢對比下我對牛仔皮對下感覺
希望啱fitting
唔喺的話要蝕放
一對嘢計埋credit shipping exchange都大約$575
好貴 又要捱麥記了...

睇過啲review話original正過2
2只喺aesthetic加強咗
有多顏色揀
腳踭膠面印logo
塊膠tongue喺gimmick
喺鞋帶個tongue底下冇咗第一代層軟膠綿
比人話cheap out
第二代同第一代啲袋鼠皮是都一樣品質嘅皮去做
Soleplate一樣
個review建議加大半碼

新手打算買對平野踢石地有無推介？

有呀 你有冇tg?

mesuca, kamachi

拿拿拿又唔好咁講
我都係見你講先知有25hours sale，況且我星期五先岩岩收完pds買果兩對仲未開黎著，只係仲有兩對想買先睇下有無其他ching夾咁解
Premier1.0我都有對btw，仲未開黎著，買大左一個碼但都岩可能我腳厚
三對都袋鼠皮黎

五百幾有對袋鼠皮直頭超值，著完番唔到轉頭，我全部釘都係袋鼠皮

如果fitting鬆鬆的話 建議唔好落雨著
費事濕完後又乾 搞到對鞋變形變得更加鬆

By the way, 用咩leather cream嚟清潔及保護對袋鼠皮好？
想買leather food 但香港唔見有得賣

之前係到問完
有師兄話幫襯過
之後去左ig買疑似買左假野

請唔好只喺喺度寫疑似
出相同講點解話喺假
等大家可以幫下眼 分吓真假

大陸超多假野

想問下大家意見 上pds買tiempo定premier好
定等tiempo新色好

巴打你喺買硬地定真假草？
Premier只得真草
但FG版可以勉強踢假草
但對鞋會變唔得耐用

Budget？腳形？

踢跑馬地仿草
千零蚊筆值 闊腳型
原來出左新色 不過全紅/黑藍麻麻

Fire & Ice Mercurial幾形仔

除非你有實物試過sizing的話
咁闊腳友隔山買牛買tiempo好博
有機會去mk試吓鞋
揀啱size先好選擇tiempo
佢啲flywires會定型對鞋
擴闊度冇乜走棧
premier反而會愈踢愈啱腳形
但前提喺一定長度啱曬咁
因為佢唔會stretch length
只stretch width

如果你成日喺熱天中午踢跑馬地的話
就Tiempo AG-Pro
夜晚黑劇的話就可以勉強Premier
但係你拗柴或者對鞋爛的話唔關我事

遲啲十一月出premier 2 anti-clog blackout幾形仔

Thank you ching 最後琴晚買左對tiempo ag無減買左fg 有無tiempo踢後感可以分享下

tiempo toebox唔算闊不過比nike其他款闊
通常買大買碼/fit size都合適
個皮控傳真心好屈機
成對鞋著落好舒服
studs setting算係咁多對FG中最適合踢AG地

我試著果時已經覺得好舒服 對俾起我著緊既purecontrol 16+ 真係2個世界 對purecontrol係就係好包腳 但係對鞋好重好笨重 貪得意買對無鞋帶試下 真係無下次

tiempo fg 好撚正， 講完

原本我都訂左teimpo 6 fg
但見到話質量有問題
好易踢幾場就甩底 不了
應該新款會改善左

Tiempo 6?

係 打錯左
tiempo legend 6

買邊款同咩色呀？

依家sales完後premier由£50升返到£70

買左legend fg 黑橙 諗住放工返屋企買 點知做完25hrs sale £135 不過最後計返係£112.5 先無咁肉痛

仲諗住聽日去

買cr7 superfly 5囉 超靚

可能去咗outlet?

官網做緊$1009

呢對太紅太藍 而家成個pack咁出 慳水慳力 可唔可以出返og白紅俾我

但想搵實物試腳先

尖咀football trend 有

有冇邊對平底高筒舒服又抵屌

想舒服又平唔好買高筒

抵屌即係唔好成兩千銀個啲 睇下有冇一千蚊左右

Magista高筒 真心好著 買特價嘅應該1000樓下搞得掂 正價都係好似1200蚊

平時剩係踢室內/街場 買錯左對TF 想問係咪會一跑就仆

唔係 不過落雨可能會跣
室內木地板有水都會跣 不過有幾可可以踢木地板
香港好多場都轉緊仿真了

依對舊色好似900就有 依對就cushioning好d
但個樣有d人話醜

依對就薄d貼腳d輕身d
大約800

依對好似7-800就有 但周圍都斷碼又難搵
依對係近年都少有嘅air底（雖然好似好流）

補link

thanks巴打
咁我試一排先

唔該巴打 另外有吸震係咪好緊要？

個人喜好黎
我自己就鍾意cushioning好d
因為薄鞋我會著到腳板底痛
但cushioning好果d鞋一定重同無咁好跑
扭波反應會無咁快

所以最好都係自己去試自己想要咩啦

PDS將會搞Black Friday Sales

Nike官網 今日好多boot有特價
Legend7 $1099

pds 幾時先bf 呀屌

Black Friday £90 入左對 mercurial superbly cr7 chapter 4

pds?

對高筒mercurial刮腳
除左硬食多幾次之後有咩解決方法

貼膠布挨過佢
搵暖水浸下著鞋 但千祈唔好太熱

著緊Umbro velocity幾正

predator回歸

如果喺指後踭位刮腳的話...

又或者試下加後踭枕

好似幾正

師兄有無相 有無report 之前都想試呢對

想買果對legend7 已經無晒碼

買咗predator 18+
窄到仆街 好難入

係adi買？
想知有平底未

有
好似$1599

腳掌位都好窄

Bro好有錢，香港predator 18係咪有鞋帶版賣？ 我諗住佢遲d出其他色先買，唔慣著黑boot

波boot討論post 2

1001